有冇人買咗+玩緊planet coaster？？？

有冇人知點解啲急流，軌道車試極都唔畀開？

冇起出入口
部車番唔到站
出入口冇駁路

而家特價梗

岩岩買左 好玩交流下

無display卡

好難玩

起咗半個場就疾死，冇錢換機
聽講起全場冇返萬幾budget機都開唔到遊客入嚟

Btw, 隻game 係抵屌嘅

難在起極都柒，鋪路鋪到燥

是但起條3綠過山車
最好短d + 2部車
D錢好似水咁湧出黎

發覺d人買野食意慾唔係好大唔使起太多
同埋做一個鐘抖3個鐘 鋪頭成日冇人

定期維修果到好難搞
部過山車好似港鐵咁玩兩三轉就會壞

roller coaster tycoon?